{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 넘버25 울산번영로점(현대해상사거리 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 ただし、チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかる場合があります。 また、予約の際には宿泊料金は基準人数を超えると追加料金が発生し、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることがあるので注意が必要です。 また、ホテル内での喫煙は不可であり、すべての客室は禁煙ギャル室で運営されています。 客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 予約特典No.25はマットレス、枕、寝具類からバスルームアメニティまで、すべての品目を直接厳選してセッティングします。 また、ホテル式個別調節冷暖房システムが完備されており、寝具及びアメニティは5つ星ホテルブランドの同クラスの製品を使用しています。 ツインベッドの客室もご用意しております。 サービスと設備としてはスタイラーとコーヒーマシンが完備されており、セルフ洗濯機もご利用いただけます。 また、印刷、スキャン、コピー、ファクスなど、さまざまな機能を実行する重複合気器を利用できます。 忘れ物は最大4週間保管した後、廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があると退室措置を取られることがあるとのことですが、具体的な注意点はありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテル内での喫煙は不可であり、すべての客室は禁煙ギャル室で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典No.25にはどのようなアイテムが含まれていますか？",
            "answer": "予約特典No.25はマットレス、枕、寝具類からバスルームアメニティまで、すべての品目を直接厳選してセッティングします。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスと設備がありますか？",
            "answer": "サービスと設備としてはスタイラーとコーヒーマシンが完備されており、セルフ洗濯機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "印刷やスキャン、コピー、ファクスなどの機能を利用できますか？",
            "answer": "印刷、スキャン、コピー、ファクスなど、さまざまな機能を実行する重複合気器を利用できます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は保管されますか？",
            "answer": "忘れ物は最大4週間保管した後、廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 616
    }
}